仆街廢老死全家

啱啱去吉野家叫完餐等緊嘢食嘅時候
有條廢老啊婆同我講唔該借借
我望一望佢 再望下條路
啱啱夠一個身位俾佢出
我就唔理佢 郁都冇郁咁企喺到等餐
條廢老繼續企喺到 等我讓位俾佢
之後條廢老話：你要讓條俾人行先得㗎
我大大聲回返佢一句：咪有位俾你行囉on9
然後佢沿住條夠一個身位嘅路行咗出去

對住廢老真係毫不容忍
夠位出仲要叫人借過
老奉到咁

推

成個世界要圍住班廢老轉

我遇過一個廢老, 有工人拖住行。
條行人路仲有一半空位, 佢喺我背後面行過,無lala一野堆開我.....
我話佢冇禮貌，佢仲大聲過你，鬧話條路又唔係你嘅。
恃老賣老既廢老要不得好死。

有講唔該算係咁
試過有條坐輪椅廢老 阿嬸黎未去到好老
地鐵繁忙時間你知幾多人啦
我企響地鐵門口位。到站時 出左人。咁我地有位就等緊行入去。俾d位人上車
但條仆街輪倚老。人都未落晒就響月台一野車入黎。撞到我隻腳勁痛。我即刻話你睇下人先入
佢仲要串話你唔行入d梗係。大佬望下入面幾多人迫住先得。何況都唔係咁撞架車入黎
跟住佢一個站落車又係咁撞番上個月台 個個屌晒鬼

屌 幾廿歲都唔識咩係禮貌都唔識
不愧係廢老